{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039651",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안산 대부도원 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 定員の料金が適用され、超過すると追加料金が発生します。 追加人数を要請する場合、ペンション管理人と相談する必要があり、追加料金が発生します。 宿泊しなくても追加人数には含まれ、追加料金が発生します。 最大人数を超過したため、入室を拒否した場合、払い戻しはできません。 ペット同伴可能な店舗を除くとペットの入室ができません。 付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。 予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生した場合は先に予約された予約件が優先されます。 未成年者は保護者同伴なしには入室できず、入室施設と利用案内としては、個別バーベキュー施設、一軒家ペンション、メゾネットタイプ、IPTV/Wi-Fi、キッチン、客室禁煙、プールヴィラ、プール、カラオケ、バーベキュー場、駐車可能、キッズ有料ランドリー、ファミリーなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "定員の料金が適用されますか？",
            "answer": "はい、定員の料金が適用されます。超過すると追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数を要請する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数を要請する場合は、ペンション管理人と相談する必要があります。追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "宿泊しなくても追加人数には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、宿泊しなくても追加人数には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過した場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超過したため、入室を拒否される場合があります。払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊できますか？",
            "answer": "ペット同伴可能な店舗を除くと、ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はどうなりますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあります。イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理はどのように行われますか？",
            "answer": "予約管理は時間差によって誤差が生じることがあります。重複予約が発生した場合は、先に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしには入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が利用できますか？",
            "answer": "利用できる施設としては、個別バーベキュー施設、一軒家ペンション、メゾネットタイプ、IPTV/Wi-Fi、キッチン、客室禁煙、プールヴィラ、プール、カラオケ、バーベキュー場、駐車可能、キッズ有料ランドリー、ファミリーなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 329,
        "QA": 473
    }
}